Pri razpadu beta nevtron razpade v proton in elektron. Elektronski
nevtrini tudi nastajajo pri razpadu beta. Razpad povzroci,
da se vrstno stevilo elementa poveca za 1, masno stevilo pa se ne spremeni.
